SHF拉打特攝魂展POST647 慎防格仔舖無包裝嘅假骨雕

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限
9月14 預18拎貨

12月推介 日魂 9月20日 截

官方食評

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

展品系列

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

留名

新帖留名

學野咋

再販

可唔可以出返忍漫Form

留名學嘢

終於扮工時間追到post

出兔兔之後果啲多

見到你呢句突然諗起之前數漏左Mad Rogue

其實唔難

出evol 各形態都夠了

新人留名

遲到好過無到

海海

買啦

好好J

買DX 算了

新手留名

劣條j

展品 定 準備受注

又一個post

扮工戰線又準備放工啦

非扮工人士放咗

地獄兄弟點先

下星期開始受注!

就出build等你地冷靜下

9成出藍海海

琴晚心情唔好 一陣返去開黎玩玩

我咩得架 最緊要快

熔岩龍都等咗幾耐

把玩一番

天空怪人模式

出兔兔先ok?

企開啲啦屌

一陣剩出冰海同內海

推得咁快

都好呀

好呀
鑑於環保大前題下 龍兔

又話咩都得

咪睇少預巴

對比公報hazard 慢了

ok
可以挑戰其他野

因為成個post 真正講shf 比率少過10% 講得最多已經係頭兩個留言㗎喇 x月推介同魂展貨

出幻德人間體就笑出嚟

冰海
內海
如果evol實物靚仔都可以考慮

無得換衫就不了
有得換衫就

咪講緊下隻build係乜囉

唔玩屎黃色嘅情況下 就係嘅

嘩佢啲衫可以玩DLC

其實我覺得mas rogue都唔係咁差姐
造型黎講既話

最後出場加左分
不過真係毒撚拉打黎

佢唔上phase4其實應該夠做
可惜上多左

有翼的話就可以一戰..

到時好似kiva咁唔出都冇用

乜撚都唔洗講啦

不過應該有排都未到佢

係咁出衫逼你買

排隊啦

咁唔係咩 講無敵出都日經咁 一日唔出有咩計

到時個個都話不了

近黎啲SHF咁撚冇誠意

跟多把海賊弓

燃燒下靈魂

得閪手 加把環保槍

dragon me
又借啲意抽無敵水!
其實吹下拉打水有咩問題
無玩具出咪講下拉打啲女囉

這個環保原則，我可以

隊尾應該去到火星

真係俾佢禁住搶 一廠獨大

講下週邊都得啦

冇話有問題 一路有照做CD-ROM 追post 見人話推咁快咪回應下點解

搵d野吹下水姐
咁認真做乜鳩

肩甲果到可以點處理

火星都要輪籌

其實劇場版boss都好似幾型

不過有斗篷,一出就.........

三塊閪袍
製造商機

鳩嗡 嗡嗡下就真㗎啦

呢到不嬲都係咁 成日吹水
慢慢就習慣

嗰三舊閪膠真係好濕鳩
以後有斗篷ge都要諗下買唔買得過

所以我通常等有野出先上水 其他時間做CD-ROM

in DLC we trust

係諗買DLC

btw之前老社長布袍果到好似有後補滿額

佢仲要可以遮到手
接照Brave呢個case黎睇真係死撚硬
不過係幾靚

等發貨

排到後補等發貨加一

手工野真係情願等

可以瘋狂睇老社長起腳

型過Zi-o 招拉打kick

整少一邊咪得

之前啲有袍嘅都冇咁大獲
最多唔靚姐

但自從brave 果種圍埋膊頭嘅袍出現就出唒事
佢重要夠膽死隻shf design 到咁都照出街

冇dlc嘅話 真係

is love harry

你都要浪住佢㗎

唔係一塊連埋後面嘅咩

都係起唔到架腳

講緊膊頭
膠布照用都冇計

又係DLC

轉身黎個rider kick

天一半地一半

有愛嘅點都訂

好想拎佢隻CD做背景

唔對稱冇計

lm

落雨了

返工返學會好麻煩

又收工爆po

出現了

ola

堅持工作

冇喎

呢排攰到唔mon post

工作忙碌

一返學都忙到仆街

RKF開訂

大家咁話啦

睇完zi-o build開箱之後對條line冇哂期望

OLA

塑膠垃圾，不了

騾仔開咗DX復刻訂

佢ig好正

為環保 說不

我向悠長假期說好

加多少少買SHF 好過

如果同shf同size都可能會買黎補line
佢可動同掌動差唔多

為環保支持用魂限跟訂單出貨

製造塑膠垃圾

同埋佢叫RKF個logo又腳底 但竟然全部都平腳底

谷鳩你買埋shf

2D圖想點唔平腳底

講緊隻figure腳底

向塑膠垃圾說不

孤係咪DX唔會開訂
唔開就訂騾仔

騾仔果張高清啲
10月1日 情報解禁

找數放圖
潤你老母臭閪動
吔屎啦

唔好咁樣對佢地啦

岩岩先發現2對沙包兄弟同色

特登咁配

新定舊架
無跟開

leave name

係新嘅係咪就代表今個月就少個位

走數系列

假貨畀真貨吊撚住黎打都好正常姐

沙包兄弟

滿唔滿意先 ？

尋日去左天神d動漫店
法國勁少拉打野

正 創動就係要咁玩

騾仔W driver同Lost driver已截

Decade都滿埋，得返社長
可以疊埋心水等孤仔了

心火!!

深夜一執櫃

主騎

副騎

RAH 神主牌+部分最終型態 +暗黑系拉打

係咁多

rich 咁大個櫃

頭兩張唔係櫃嚟 就咁放琴頂 易有塵
第3張淘佬櫃 2千銀

米王

邊夠呢度啲巴打屈

Ogma Mi-O 逢魔米王

Amazon jp唔會送玩具
多數要轉運/代購

但模型D用具之類既野又肯送

買左 D燈仔又送

支架..怎能算玩具

all rich

hi

可遇不可求

撚動今個月截

滿唔滿意先 ？倒吊搞咗好耐

早晨呀各位 喉嚨發炎

一樣
同時我發覺好多人都有

俾咗good你啦

你傳染咗畀我

主な商品内容
・アイアンマン マーク50本体（ウイング・両手・両足は武器装着状態）

騾仔

⋯⋯⋯

做乜

見唔到拉打野有啲唔開心

下星期咪有囉掛

今次幾多頭喎 仲可以拆閪袍

精品又柒一獲

幾多配件

佢無柒嘅
省埋果一本雜誌錢啫

好足料
正呀

衝呀

痴線 連隻變身錶都可以除
美中不足係冇咩表情換

對比拉打 仲想點

拉打都有幾個表情換呀
重要一出兩隻
每邊三個表情

11月嘅嘢 唔好提啦

早

早
12月套劇場版會有驚喜

？？

聞說古迦 w 會參演

古迦 W呢啲有待情報解禁

23號本字海雜誌可能有呢

留名跟進

超可愛

屌呢幕心諗又遮

得罪字幕組掛

食玩 新自護有電鍍色

有驚無喜

幾點飛呀

今晚

收工去機場

咁多日都冇新野公佈

上一頁咩呢

龍珠 撒亞超人好正 狗衝

Btw 佢都係拉打嚟
鳥山明因為個仔好鐘意拉打先創作呢個角色

唔記得加返（拉打）

一個星期 一隻 你頂唔頂到呀
話曬上星期先正式出魔王50

你估真係隻隻都買咩

呢層我就唔知
拉打週邊日日都有 係費事放上嚟咋

等聽日同後日咪有billion 同rouge 開箱睇囉

個頭會點呢

單已放銀包準備好哂

正確態度

一年一度

打埋價格呀嘛

年年都有

直去新宿紀國書店 tax free

anan 2118

買咗ac+ 下年先諗換定唔換

對角一定好長

商機來了

當年今日

你同老虎去

訓住也中槍

笑咗

處是槍

中*

平日的我

最慘係日本果個又唔係我

你幫我擋左一槍

買埋啲咁嘅野 一陣你就知味道

已經申報左

老虎？ get唔到

主因係霧子唔係賣大波 .... 所以安全

Medic 就幫朋友買既

老實人係咪月中出貨？

下星期

計劃好

去迪士尼做足準備

訓醒啦

中間用完會變灰

要補償

做fyp呀 宜家先得閒

買多啲

無陰公囉

社長撚召喚

本身想去買悟空SHF
點知出再販，Ins d貨全部上返水，分分鐘多貨過日本

一板板悟空...

睇住由218 坐火箭到380，再插到280

(fyp時期)

咁鍾意hold貨造市呀

個個都有貨唔賣

一向㗎啦

經濟學家

夾埋一齊有水魚齊齊搵

鬼叫班人餓狗搶屎

撒亞人拉打

一 二頁有巴打解釋過
作者個仔鍾意拉打

原來係咁

build 收視率得2.9%

結局

平均幾多

如果唔計夏神 10月全pass
太kai先啦太kai先啦

我好似得隻W

俾曬 當唔當pass

睇返點解鳩屎啲數據仲靚

Ghost數據其實真係靚，會唔會其實只係香港唔受歡迎，其實日本好buy

因為近年越黎越少細路睇拉打 每年都新低
今年仲比往年遲一個鐘播 乜細路都起曬身 一樣冇人睇
老老豆豆 我地大人睇都覺得商業味重到仆街

其實收視率唔代表啲咩
我見龍兔劇場版仲加場

你睇返舊平成嘅數據先講靚 agito平均11.7%

冇錯 玩具賣得好就係贏

反而無乜週邊

build 收視率再差 玩具都係賣得勁

因為以前賣廣告冇咁嚴重 笨大高層好少介入劇本 最多係先出玩具叫編劇諗辦法編入劇本
而家係每集都係廣告 build出老豆嗰集我真係睇到屌老母

其實就係科蛇開始 佢出n個開關發現好賣到仆街 結果而家每一部都係腰帶然後一堆配件(戒指 鎖頭 車車 眼魂 卡帶 樽)

只求出返隻G3X俾我

今期 就錶芯

大頭仔W

佢搞到我唔敢玩dx腰帶 儲唔曬啲配件
而家就只會等csm

錶芯 港魂有先買
古迦 亞極陀另計

唔係W咩？由W開始多配件到呢，唔多version出極都仲有

真心?

其實tv度賣廣告嘅玩具好少 啲動物玩具都賣得唔好

真心誤會

其實講配件ryuki blade faiz已經好勁
ryuki同blade成堆卡
faiz就成堆裝備

穩陣渡過

以前啲配件都叫用心 每樣都唔同
但係科蛇開關好賣到仆街之後
笨大發現個模式好成功 以後就一直出啲copy&paste配件
笨大就係咁 只要模式成功就一直重複消費到失敗為止
例子:獨角獸高達

毒角獸3號真係鞭屍之作

我覺得係w開始
D usb 多到呢
劇中冇嗰啲都出一堆 又好賣

原來近年收視又真係下跌緊

其實關唔關造型事 感覺著緊「拉打魂」果類人都係大多數

商業味太重
劇情重複
出生率低

faiz唔係得眼識著燈下化

我要SHF同合金機械人啊

仲有邊到可以發光

日魂都無

成條光帶

#FF

w 都無啦

w有呢個setting咩

可能有意外驚喜呢

咁既價錢 補多小小真骨都買到

冇錯

某班人要發光嘛

個價錢可能先係意外驚喜

就嚟中秋了
買隻應節啦

呢排真係無乜特別嘢想訂

我何嘗唔係
咁咪休息下囉

想挑黑三一

今日個post推得咁慢嘅 幫手推下先

想問w條dx復刻孤係咪未開訂？
米青已經截左

kai gan!

出過

尋晚就截了

日本應該會開 等10月1睇下

10月1日f5大作戰

姐係#1上網㩒個個？

點f5大作戰 #1上網㩒個度？

yes

收到老閪都㩒

有正式時間會係到講㗎啦

唔該巴打 連登有愛

愛與和平

我老閪都訂!

勝利的法則 老閪都訂

勝利的法則已經訂好了

Are you ready?

best match

我要成為最矮最偽善嘅王

rabbit tank

懶得cap佢上集同戰兔講勝利法則個幕

港魂都應該有

總覺得我可以

真係好肉酸

砌bb模型就無興趣了

btw新賓周肉酸咩！？

新安洲唔肉酸 佢呢部MA肉酸

巨型關愛座

就係知當年出過

中秋了

識唔識發光 聲

扭蛋期望不大

有寫有聲但應該冇燈 應該同exaid嗰時卡帶扭蛋一樣

有埋燈仲有閪人買DX

幾多粒波

以前真係日本城見到faiz發光燈籠

咁社長果條呢？

任訂 好似係

狗衝

騾仔先上

騾仔照屌 明年今日應該有貨攞

明年1月

幻德下星期就係

老實說
睇山竹點

除非好大獲

尋晚手慢
騾仔都無得訂

睇空運 深圳 定廣州落

上一頁尾有逃生門

佔左地利

每個月都有新玩具玩

寶琳好遠水路
等孤仔算啦
要對佢有信心

無野可以輸

有巴打弧仔唔鳩開

Me係孤仔忠實顧客
唔開最多咪衝現

ys

住將軍澳區 去孤去米青都方便

f5戰法

有時係驚無現貨

地利

去國寶好遠

海洋公園真係好遠

Dr. Lee

敵將is...doctor lee

近排無抽預巴水？想唔想黎個久違嘅...

一路追拉打一路撚shf 好爽

Dr Lee咪抽左

騾仔好野

我都喺佢度訂咗第一次，剛剛好訂到最後一隻

霧子

最後一隻啦

拿下

呢個

販賣終了

輕先

我是路過的魔戒騎士!給我記住了!

又話少年悟空會再販既
點解重未有得訂

一陣手撕雞你

見到d燒肉同牛肉薯餅就覺得正

老實說
呢個消息邊到嚟

當尋仇都正常價擺出黎賣我就知係堅

呢層我認同

唔知有冇機會睇世界破壞者手撕至高至善魔王呢

呢隻shf嚟

好正
皮已正

時王 篤一篤你就散啦

竹內錶芯

真骨黎 影得柒 sor

我問題啫

睇下盤大脾

drvie錶
陪我跑一圈吧
原來drive已經4年

唔知呢

最尾變沙係邊套電影

好似係

又發現睇漏一套

日本啲相真係呢 好唔鍾意咁親密

變沙無記錯的話係平成vs昭和

睇佢拎便當

親情

佢自己搵到

我飛哂d皮套大戰唔睇
電影版都係揀有日後談先睇

faiz既話點都要睇埋4號

睇左 睇埋3號

有冇巴打交換？

記憶錯亂 劇入面佢兩個咁fd嫁咩

想挑戰龍我戰兔？

大腿同大胸永遠走在人前 絕不離開

要忍手

5 6集就會咁樣出現

心火！

玩到咁大

早
呢排追drive 劇場版幾好睇
霧子

我反而無睇劇場版

買吧

早 兩邊角好似咁短咁既

細路用既梗係短

好畢..

係咪預時預計rogue 同神都會遲到貨，
係既話我就連埋figma 黑貞一齊拎
貞~德~ Coooooooooool~

面具仔，好懷念喔

咁都啱既 香港地仲點會有人玩

睇山竹點
不過愈嚟愈遠就..

有人玩個D咪比人覺佢智障

玩電子奶粉

依家D人連CSM 都覺係細路玩具，
有咩無可能發生~

啫喱Dragon me 再創低價

n手有爛緊係低
一手全新都要2xx

買左

同鎧武個movie大戰好悶 淨係打打打打打
獨立劇場版幾好睇

分唔到了

立即問左google小姐係咩黎

第一個搜尋結果 好一對基友

人手filter block得

？

PS 太勁

無個認到囉
定另一班人嚟

你小心啦

仲有

小心變hehe?

封面幾正

你隊友

佢睇我咁High 又影大叔的愛又影竹內，可能佢驚d

中途轉機..

唔怕，霧子最好

掃書店

竹內都幾多封面同廣告

當紅

我好興奮！

買囉
沒完沒了的烙印

海海錶芯

ankh食映司條雪條

有依隻同古力菲斯夠了
再等新造型應該又要等多幾十年

有追開
應該暫時無新

友情

古力菲斯幾時死
有時真係想佢畫草稿出密啲算數 每話都畫咁仔細真係幾十年都未打到入城

好似今個月 定上個月都未有更新

個劇情吹到咁大都唔知佢點兜

格斯根本唔會有得打

你話格硬強行進化又會變爛

係
唔好話對面有成隊軍隊 就算分開1on1都唔夠打

佢係戰力失衡到
成隊軍隊就算係格斯果邊都唔會夠

神之手到底有幾癲

睇完三套前傳電影就冇睇

真係唔知點收科 格斯+軍隊+所有使徒可能都唔夠條撚樣打

以前睇到蝕真係好震撼

已訂撒亞超人，悟飯最kai代表作（見佢送埋超西頭就訂）

仲諗緊 其他造型真係太kai 淨係鍾意超西頭

其實都抵玩，有齊幾種悟飯頭

睇黑色劍士篇覺得麻麻地 諗住棄
點知一睇黃金時代就停唔到 好睇到癡線

對面成隊全明星隊
Guts 個身體好似打多兩下就肢解咁
都唔知可以點寫落去

黑髮都有真係良心

邊度追 我正係睇哂成套drive only

劇場版就咁google surprise future都有

放工 一上黎仲以為今日真毒日

水靜河飛

放咗學好耐，完全冇人

預巴今日好幾個鐘冇上水

日本已經派咗社長同rogue
迫不及待很想玩玩了

做完手術 養緊傷

荷包切除手術？

係？

開始有QC保證貼紙

已存在係笨大

咩黎 呢句難聽過粗口

星期五係咁㗎啦

等你地搵QC問題tag 佢

聽講未到真毒日

星期五晚收工做咩好

5個鐘

10月28 1600
公報第三彈

個日應該有埋Grease
第二彈就今個月尾

腰帶

抖下都得

展品 準備受注

你唔係睇小佢呀

Ultraman Anime

係咪時候出Jack

我寧願自炒都好過乜驚喜都冇

已訂社長腰帶

我等咗佢好耐

隨你啦

訂訂訂

車車復刻

推比其他巴打 專注整神櫃

無啲大志

真骨唔識串呀屌屎忽

龍我怒玩自己shf

都唔明有咩難整 換腳咪解決到

哪知佢咩

仲有人識㗎咩

應該係架喇 出shf 咁少事使咩搵武田航平出嚟 自己喺figure王都公佈到 同埋如果係藍色grease 應該唔會擺喺第三彈啦

自己人氣自己谷
去到邊都見到佢特價

中坑先識了

最後一塊拼圖

送埋地台俾你

終極死貨

有新情報即上水

呢層我都諗緊

有咩

慘

其實幾抵玩

預巴，are you ready

等緊收件了

粗玩一流

呢層我同意

xr撳曬
xs 第一水任撳
xs max 下一水
咩現象

預告情報嘅情報嘛
10月28

識好幾個用緊7以前D機既都係揀XR

準備鞭屍啦

可能純粹上台鳩嗡呢

喺日本揾唔到

搵唔到咩

我要鞭屍

正

無 日本無乜SHF 賣咁既

睇啦

老秋

擺明見強國出招

鐳射標籤 簡單啦

都少 可能好少貨淨

咁我仲去唔去好

好少現貨，好多龍柒

應該係話無乜平，正價既得死貨

炒得既炒到 Ins 咁

鳩屎
好似明天更新 賣魂愛限果間

下，聽日老秋依間更新？

好彩唔中

個地台幾靚

已訂

上面2排shf同hk死貨list一樣

炒得既都俾人代購左了

做得好

exaid龍form真係間間big camera都見到咁滯

連續兩年龍都係咁

係

巴打們仲有咩玩具好去處？

唔等狗衝咗先

你去邊度先，日本咁大

原來d戲院七點就收左

都係東京

啲爆谷好正

係 見人食勁香

明天睇囉

K先生插畫好靚，熔岩龍光到得返一舊火

有閃就真

X係閃+花紋，摸上手唔係滑但又未算磨砂嗰種feel咁
M同R就全閃

睇下下星期有咩運先

沙甸魚

超進化魂
黑戰鬥暴龍獸 魂限

訂左ex aid 無訂build ... fuck

放工嘛

下一站金鐘

平時七半金鐘好正常 今日

做十幾日廢青 不問世事

咁快出改色放魂限

戰暴麻煩你轉一轉身

跟住好快就黑鋼鐵加魯魯

佢戰暴加魯魯同黑戰 做得幾靚 反而 之後果幾隻不太掂

竟然唔係墜lin地慾獸

好掛

莉莉絲獸

算吧啦

保持打卡狀態

天女實物

Shf?

呢個係可動定唔可動？Figure化呢句嘢真係可圈可點

Mafex？

以為入錯數碼暴龍po
又暴龍機又超進化魂

睇緊直播

不可

多左啦

我都等緊

的確係

你有冇見到ball join

靚喎

返嚟劇啦

訂

截咗啦diu
上個星期想訂發覺已經cut晒

係咩

加入混戰

連進化魂都玩打尖 魂限

佢唔算打尖

之前唔係好似見過紅蓮試作咩

留名學中文

展品
步入02黑歷史

港台用法不同

我中文差，睇完好似兩個解釋咁
咁究竟係點

台灣教育部編的詞典則有「可圈可點」：「表現突出，值得嘉許、肯定。」我早留意到台灣人寫「可圈可點」，總是作「值得讚揚」解。也許因為網上搜到的「標準」答案，都源於台灣編的詞典，很多人就認定這是唯一正確的用法。問題是：很多香港人幾十年來都不是這樣理解「可圈可點」，包括我。
我清楚記得，自小看香港的報紙雜誌，凡「可圈可點」皆微帶貶義，解作「可商榷」、「須斟酌」，跟台灣用法大異其趣
轉自毒果篇野
我個人理解係
港台用法唔同

咁我好似應該無錯？

詞典咁寫 我咁用
睇其他 訪問/文章都唔知佢地寫嘅野有冇證據支持佢地嘅講法

不過廢事公說公有理 婆說婆有理
尷尬就麻煩
我會直接唔用呢個詞

煲義為正確用法
"值得商榷"係有人用錯之後以訛傳訛傳出黎

明明係你發動戰爭
環保巴都未回 你就貼篇文出黎

7:14 真係驗屍咁驗喎

文學研究

非九月商品 事旦啦

Ola win

我覺得幾正

fang joker喎

咁的確唔係九月打後商品喎

咁又唔好咁講，佢都係提出其實大部份人都有誤會，我相信唔止我一個誤會咗可圈可點嘅解釋
預巴都係指出兩方面嘅睇法姐，又唔算係引戰嘅

直頭正添啦

好搞笑

又幾過引

好打意

利伸我都係連仔教我先知

中文阿sir教

好波

鬍鬚佬

社長竟然重未截

餓孖字儌

日本神人何其多

尋日定前日嗰轉社長最遲截

每日都有限額？
我淨係上佢個網睇咋

唔知個玩法
前日見到另外三條截曬嗰時仲有社長

尋日睇同你講一樣
今日睇都係同樣情況

ZOMBIE其實咁近期唔係應該少人訂咩 ?市面冇哂啦?

炒得幾高價下 再近D有evol果條

其實我意思係腰帶

咪講緊腰帶，evol都冇出shf

唔算高啦下嘛 ？ex-aid啲腰帶貨量都幾多架喎

Zombie上年年尾有港版
其實再販得好快

我咪話囉 不過睇返米青個價其實比起我睇到連鎖店平一舊

其實都有啲想買條w 不過dx版咁年代久遠就算啦

我都係4xx買

12月唔係有龍騎我都想追條csm decade
依家買住兩條dx玩住先

我好似岩岩係日本見到成萬羊 唔知有冇睇錯

放假要夜瞓

之前儲開拉打主角第一個型態 而家又出新 各位覺得真骨雕好d定買新野好 但新野會唔會其實同我買開既一樣 只不過多左個座

你講嘅新野係咩
多個座果啲係再販 得個座係新
重有啲原本應該有嘅野抽走左添 條龍

如果有舊果隻 唔係想要座/你屋企果隻已經變左殘兵/係愛米帝
唔會再買黎緊個再販

冇咩特別就等真骨啦

隨你喜歡

其實有d 真骨雕後出既shf本身都唔差
n年前出既shf先要再出真骨雕 好似kuuga個d咁

exaid 其實出得好

買哂佢咪唔使煩

不了
地台只訂build 同exaid

各位大佬早晨

小弟受唔起

早
仲未睇完垃圾build

今天天空很美

睇囉

太陽好靚
曬衫一流

慢煲

清理手頭上啲game

即刻洗衫

最近開始玩gg俠

遲啦 一夜就瀨閪㗎啦

無買

太陽咁猛 哂到下晝都夠啦

單機啱毒撚
想玩就玩 又唔駛就時間約人打

早 天空很美

又得啫

美空很美

不嬲鍾意玩單機

gg唔啱心水？

買部街機放屋企啦

都要放低一蚊

唔適合口味

跟機

諗住出街玩高達打下電腦都要被一堆人屠

四蚊打全日

百貨公司得咁少，仲要賣晒腰帶

gvgfb唔係要6蚊啦咩

投資者

6蚊 我輸左之後即刻走 佢望左我堆1蚊銀2-3秒

鳩嗡

有啲真係無㗎

泊巴早

去晒 Ins

應該係講緊extreme vs

打住垃圾gvs先啦
出面一係就mk仔圍爐屌打人 一係就毒撚打電腦又冇癮又貴

大腿緊急召喚

你個咸濕仔竟然同我買哂返黎

到

等收件

召喚成功

我俾人單挑 我玩gp01fb俾人用部巴力下下鳩衝過嚟斬
宜家啲機唔洗用腦玩

搵緊有冇其他野買

左下個本得返一本
唔知有無買錯買留 求大腿指點

gvs都改到唔駛咁有技巧

係霧子就唔駛諗
買下去就對了

到貨？

好 我衝現貨

以前extreme vs我可以用rx782打贏神高 宜家都係睇人玩算

日本派緊

香港 睇埋個颱風

不過都係18號乜柒都到

好似幾靚咁
難道又要衝現

撚下老現先

見到即掃

大把人放掛

老秋應該有

依隻嘢唔低炒得
一低炒個肉酸下爬就現哂形
明明劇入面都冇咁闊
利申 訂咗等拎

哦

慢慢食食玩啲糖

應該兩塊野好似食玩咁向内拗會好啲 而家shf似向外拗

好靚

今日去中野

中野 尋寶

不過俾班香港人燈到貴曬

岩岩先睇到 隻手好似差緊d
全白無線咁

只可以挑剔㗎咋

唔可以指鹿為馬 係錯就錯 無理由好似隊長嗰啲整到唔似都話似

一車車去晒 Ins

各花入各眼啦

平就掃到貴啦

見日本人執咗似咗好多

我創動d糖唔記得放左喺邊

左定右
老老柒柒
我情願揀左啦

我儲起
燃燒生命

左 唔似劇但長d型d

每人限一

但佢dup低個角度靚過左

老寶說
反而說不出的違和

老實說*

隻角太唔痴頭太開
電視好似埋身d
同埋佢磨完d位唔平

咁睇好似好短，可能figure 化長dd係好睇d
尤其拍埋海海個d個個都長角

兩款都柒

等真骨

同隊長一樣 本身唔似冇得救 惟有硬食同自己麻醉自己覺得掂

成個創動頭咁

改得唔太靚

純粹理性討論

要成為王既街機

右岩比例但手功唔好

咁右邊正常好多，係果個人手工差

睇埋全身就明

改得唔靚 但件甲冇咁離面係似啲

我要成為王

我見街機隔離d扭蛋就係依d coins

黑翼先係主角

香港仲有無

aeon

final vent!

黑影

plago呢

perfect

嗯

其實我覺得幾型

zi-o銀色柒好多

估唔到ghost arm咁型

真毒日報到

時王

你geiz型

真主角geiz

見到fb group有人賣 mach chaser 260 想屌但港島區

我到依家都未衝grease...

留番個孫幫你衝

出哂水

各花入各眼系列

硬係覺得訂個張圖P得太勁依家實物出黎好怪

買啦 搭程車啫

等實物先知

佢今日唔賣 我就閪

問左先

p到成個檀正宗咁

問左了 今日出去屌埋grease 車

佢玩自己玩到好開心

呢個風政府交足戲喎

講起ex-aid，好似得大我同社長少嘢拍

等聽日咪知

暴風雨前歹

社長 做講師
得閒出嚟做下綜藝喎

自己都要交功課

屌唔記得佢藥劑師同超高IQ

唔憂做

劣J

透明

前排先玩完旅程

上次尋左幾隻拉打頭

件袍改得好靚

fourze拉打聚會

夜啲睇

十億呀

藥劑師唔係個個讀完都想做返
有好多人嫌讀完辛苦唔做

有啦咩

mach chaser i m coming drive 終於齊了

我煲完drive 入左type speed, chaser 同mach

忍唔住禁左架tridoron $1000 等運到

1000蚊咁撚抵屌?邊道禁

又有米王誕生

之前見都要兩千

1700

single bike shift car? rider?

mach chaser

各花入各眼

專心等十億
In 十億 We 7st

好奇問下 呢個同shf頭比邊個好啲

除左隻手同頭角
其他都幾靚

十億

呢個頭真係

Convenge頭嚟

依個頭唔掂啦
不過都唔代表shf嗰隻好
根本完全唔同樣
不過要齊冇計，睇下遲d有冇人整DLC

converge?

商機

係

試過就住力拉個頭 驚斷joint都係唔拆

無違和感

錢可以再搵,但玩具冇得再等

幾攪笑

玩具都可以等
等等下就火箭

好有戰隊機械人feel

火箭定隕石呀

睇下有冇訂啦

隻野都幾巨

你訂就....有時特慢貨俾喎

永續..

失蹤人口報到

好多㗎喎

忙啊屌

早點回家啦

10月啫 唔起咩
利申等唔起

[img]
咪撚火箭

屌 on9..

都退咗啦

點會

快點派啦

買呀

我之前去好似420 左右 430屌左 上網380?買到?

買到個SHF

買囉

其實w商場3百幾......

有,其實都係成日行過信和去埋姐

網上收日版都係300左右，港版唔洗200田不過d閃紋無咁靚

就行佢老母w商場

w 肥仔4舊水 grease 520.

會！因為我只對社長忠心

居然上調咗

我屌食水咁深

最尾果集 供不應求?

ok u win

好波 無得打和

社長萬歲

暫時未見有老現

買

依個先勁

In’s
偷圖

已經開始有bin c貼紙

火箭

大家都有個神壇

海海 真心搵人收好過

最後忍唔住衝埋 就快變長期糧尾

買上癮

今日買左3盒野

W商場姐係邊度

一起協力通關吧

Exaid line得3人set+paradx

想後J社長同車車 但睇唔岩價

其實有咩分別

聽講腳鬆 我都未買

死啦 識去 唔識講

Lv0社長3百幾喎好似 唔啱價咩

唔使啦 我知邊度了

Chic之堡 商務附近

點解10億會咁快到貨 但又唔見幻德到

商務印書館個度

人肉空運

知道了 thx

以為你應該成日去旺角添

以為有新商場
一時醒唔起

猶疑緊買lv0定追zombie 我鐘意一個角色只買一形態 （除非主角）

對社長嘅愛唔夠

果到都有二三年歷史

個度行過一次無乜鋪就無再行過

一層一間

所以通常都係行ins同皆旺
信和嫌太多人又少野睇 除非要買PS4 game

OLA!

信和都無去好耐
皆旺搬曬w商場
好似係

成日行過見佢地傾搬遷或者租金

為打風做好準備 買定玩具

買左 等陣翻去劣

等睇你po相

正確態度
明天一齊鳩影

租金可議

巴打們大家小心

做好防風

預巴

sparking 坐車 龍我 zz

又準備爆po

仁叔都差不多價

都得

爆咗未先

俾個1001你